{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 백궁호스텔펜션"
    },
    "text": "統営実利ペンションは海が見えるベッドとオンドルで構成された2つのタイプの客室を保有しています。 東ピラン、閑麗水道ケーブルカー、パク·キョンリ記念館などの人気観光地が近くにあり、旅行に便利です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスとバーベキューの利用は不可能で、幼児基準人数込み及び追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室での調理をご希望の場合は案内室までお問い合わせください。携帯用ガスバーナーは無料でレンタルできます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 ペンション施設としては駐車場があり、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には海が見えるベッドとオンドルがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東ピラン、閑麗水道ケーブルカー、パク·キョンリ記念館などの人気観光地があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金なしで宿泊できますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えることはできますか？",
            "answer": "宿泊人数は最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での調理をご希望の場合は案内室までお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "施設には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 356
    }
}